極深紅黑社會求關注

名：姚正軒
別名：伊澤軒
學校：城市花園顯理舊生，留級3次f.1 走左去北角xx書院
f.1已經係黑社會收𡃁

p.s.近期有幾筆不明來歷收入

Icon 張相細到咁，放大鏡都睇唔到個樣啦Ching

屌 睇icon就知係死mk

自推十下

1/10

88

2/10

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

推到佢仆街

推啊 有冇相啊

留名見紅

哩啲一睇就知係讀唔成書
同班狗一撚樣毅進仔

推

恭喜

不明來歷收入
ching可唔可以爆多啲

有做白衣人嘅嫌疑

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov
@USAinHKMacau
@demosisto
@joshuawongcf

睇icon好似好撚打得咁 舊校又仰北角
唔奇

輕輕一推

我都有懷疑過
哩啲垃圾有錢收乜都做得出
人渣

自推
3/10

push

4/10

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！